# Предварительный просмотр
![](img/preview.png)

Предварительный просмотр используется для оценки результата после написания текста и его форматирования в редакторе.  
**Текст с Markdown отбражается только в окне предварительного просмотра!**

Сверху расположились:

- имя файла
- кнопка **поделиться**
- кнопка **в начало файла**
- кнопка **в конец файла**

В правом нижнем углу расположена кнопка перехода в редактор текста.